Documento gerado sob autenticação Nº MIA.868.177.91U, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9345                  de  09/10/2017
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Lotar na Superintendência de Infraestrutura, com exercício no Departamento de Adequações de
Infraestrutura, CARLOS EDUARDO LOURENZI DOS SANTOS, nomeado conforme Portaria Nº 7788/2017 de
18 de agosto de 2017, publicada no Diário Oficial da União no dia 21 de agosto de 2017, em efetivo exercício
desde  04  de  outubro  de  2017,  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM  ADMINISTRAÇÃO,  Ambiente
Organizacional Administrativo,classe D, nível I, padrão 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade. 
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
